今年年宵一定有一大堆連豬同Pepe

各巴絲有無對策 老實講 見到會買 2-300唔緊要
中間有部分捐比星火心滿意足
唔想比藍店混水摸魚

堆
有冇辦法整d黃色認證

I love 連豬

今年仲有冇年宵都成問題

好簡單 貼5大訴求/重組警隊 調低月薪 等我已經會買

推

咁又係 可能宵禁

唔好咁灰 可能過年已建國

最好唔好好似賣刀條友咁 乜$721 $612
好老實講 諗起想喊

人血饅頭放題

要搵越南廠整先得

啲hall撚呀 實出黎cap水
依家就扑野吃喝玩樂 到時就呃水魚

如果連登官方自己賣番連豬 我覺得好大機會接受
唔覺得消費緊運動 仲捐錢比星火 救更多手足
唔洗咁敏感 非連登授權唔買咪得

駁唔到

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

會唔會擺檔都DQ

年消食tg諗起都………

有錢投檔口唔直接比星火
$1都唔會買

Handmade 公仔

今年年宵肯撚定要搜身先俾人場

連豬同pepe真係好可愛